得一張紙巾 會抹嘴先 定抹鼻涕先

食緊三哥

等啲鼻涕流落個咀，一次過抹晒

𠽌𠽌聲

流到嘴直接飲啦
仲抹

可唔可以滴落碗麵度減辣，渣ga

留返轉頭抺屎眼

嘴先

搣個兩張

撩鼻屎

鼻涕 然後摺兩摺再抹嘴

食埋啲鼻涕先一次過抹

抹左下面先啦
漏哂屎啦

打橫對摺 由上而下撕開

一分為二即可

紙巾有兩面 又可以摺埋 又可以撕開

食譚仔抹完咀先抹鼻
會搞到個鼻覺得辣
所以要抹鼻先